非轉移視線，劉亦菲呢單野真係要響美國煲大佢

劉亦菲代表咗一種人：拿美國國藉，拎美國著數，但同時為拎中共著數而支持暴政既人

今次係個好機會，要借佢主演迪士尼電影但支持暴政呢件事喚醒美國民眾佢所代表既呢種人係幾咁邪惡，從而比壓力美國政府針對呢種人，再將壓力轉移比擁有最多呢種人既中共及佢地既家人

推

直接retweet with comment 佢再加返個
#boycottMulan

721 811

不推

可以去FBI舉報佢

根本係中共向世界輸出間諜

推
依樣野都好重要
唔可以再比班支那人破壞世界

推。好多時就系呢班人累死人。

Push

原來迪士尼係邪惡的

#boycottMulan

推，等外國想用中國人都有顧慮

呢班撚樣東宿西食

奶盡兩邊數圍咁多年

係時候要還

推

支持暴政就要杯葛

小龍女
奶共要還嫁 無得食兩家茶禮

612 721 811

Pish, 等啲明星以為次次奶共唔駛付出代價

支那人永遠想食兩家茶禮

幫手推

中共咁鍾意打壓藝人，it's time to give them a taste of their own medicine.

屌 係呀 推爆佢

我鍾意睇花木蘭 但比依條八婆做 不了

Hehe

一定要推爆佢

呢條女個內心都幾毒 一方面係民主國家搵錢 另一方面就支持極權政府執政

連登仔女 開個 Twitter 好快架咋

快啲留言

開唔到

緊要

push

del左post? something went wrong 喎

又突然睇到喎

岩岩retweet 到

呢隻毛毛好似高登時期走到宜家

搵唔到呢個post 就打#boycottMulan search
一大堆

喂喂 唔好咁搞啦 一陣人地無飯開 要出嚟做架啦

721

最好火燒到大陸全部反美，到時貿易戰更加唔駛傾，一齊食草

幫佢整個聯署. 取消佢美國藉.

全世界Retweet 迫到Disney回應
#boycottMulan @Disney

推呀，共享中國人榮耀

跟呢個方法retweet 呀

取消國籍，disney重新選角
推到佢仆街

啱 總結得好

果然工作是愛國
生活是愛美國
揸美國護照仲咁多嗲

贊成
建議twitter文宣

要叫美國人罷睇

搞大佢

Tag 埋 Disney
目標：迫Disney割蓆

done

抵制套戲
不過睇下leg eat糕，鬼妹身體很誠實

迫Disney割蓆

係咪講緊呢個微博
未用過微博 但佢個介紹似係fan club 唔係本人
有鬼佬都提出左質疑 劉亦菲本人個微博應該係呢個

快撚啲幫手tweet 杯葛迪士尼套花木蘭！！！

煲緊
就30k upvote

垃圾！兩邊奶

佢本人微博拉落去第二個post咪係

the worst kind

你入去佢本人嗰個到睇下先

有冇日文勁既巴打可以整個日文twitter post？
好多日本人鐘意Disney

騙你老母啦飛飛

811
721

中共不停報導香港反送中隨時係自爆!

推撚到啲支持中共嘅支那人冇晒綠卡

幫推

留咗 冇 Twitter 既全部開ac呀

以小見大 推

有大撚把間諜就係果啲人黎

大撚把呢啲人

係咪要開返個twitter

佢做開架啦
你唔係覺得係大陸要紅唔洗同老細上床下話

推，整死啲仆街嘅支那藝人

sor 佢個顯示次序唔跟日期 拉到好後先見到

推爆佢！要令全世界知道中共人既劣根性！

支持舉報

全部人申請Twitter
文宣要升級到國際層面

721
811

推到美國註銷佢本護照

佢PO已DEL

推爆reddit

Pish

屌 原來又係美國籍

AGREE make a bigger noise in America

食兩家茶飯？冇咁易
應該唔會得佢一個

推
奶共就唔好拎美帝著數

推撚爆 到底大家開Twitter acc未帝吧都洗ig喇

可以點做

呼吸緊自由既空氣，係度屌鳩人爭取自由

十秒搞掂！
IG search disney，留個言 #boycottmulan
IG都要比佢地知我地既選擇

好勁 唔該巴打
大家請tweet埋日文版！！

煲大佢
等佢食兩家茶禮咁開心丫拿

呢種人就係呢個世界邪惡核芯

721 811 818

雖然支線，但有時間就join下

好嘔心

Done

推啦，佢老味

咁撚愛國又要拎美國護照

佢係美國籍，唔撚係啩

連登仔 開 twitter 呀

煲大佢

8.16 齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

pusg

你奶共還奶共，去美國搵食就要跟規矩。
睇多d真既新聞先好出post

721 811
818

推，推到出老泥再繼續推

retweet 左，搞大佢

Push

——-818維園見 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

有無人可以整理到之前黑警蓄意性騷女手足既英文／其他語言文宣
講埋身為女性，竟然支持性刻意騷擾女士既黑警
然後加#boycottMulan 一次過推比全世界睇 香港警察幾撲街
順便引埋班女權運動維權人士出來

good idea, 推.
而且係迪迪呢, 最多左膠.

Push
好撚嬲呀

係 佢係美國人 但奶共奶到痴線

人權法案個名單有無佢份呢

推！又要做雞又要拎貞節牌坊

{要簡單贏國際輿論}，呢個post就一定要推上熱門

大家睇咗呢個post先

文宣要打到外國就易如反掌

一於推爆
D支那人咁鐘意維護中共極權
就有D風骨味味西方民主人民既錢
呢條8婆咪沾污DISNEY

奶共 又要做外國生意 又係美國人

但係又唔睇國際新聞

What a shame for Disney

全部人開 Twitter呀

以姨制姨
取消佢綠卡

推到妓女收皮

冇 Twitter ac 既全世界開 Twitter 呀

仲有twitter

中國人典範

愛國者會撕毀美國籍

仲有reddit

推!!!
721
811

認同

呢啲人好危險，推

外國勢力
說三道四

點解佢可以有美籍

下 原來佢美藉？？？

愛国喎

Trending緊勁多外國人retweet

攞外國國籍打壓爭取自由既人最無恥

屌佢老母愛國拿外國國箱

.

煲大佢！揸美國護照做中共喉舌，好似香港班高官議員和藝人！呢班人不配擁有民主和自由！

推
----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊
我會一生罷買國貨 直至支爆

劉亦菲父母離婚，佢跟老母入美國籍，但一直都係喺大陸拍戲嘅，同skr吳亦凡好似

離岸愛國主義者！

八婆 LiuYiFei

可否向廸士尼投訴

煲大佢！揸美國護照做中共喉舌，好似香港班高官、議員和藝人！呢班人不配擁有民主和自由！

愛國唔緊要，支持香港警犬就不了

..

就算係小龍女都要推佢老母

花木蘭啦拿？！

花木蘭支持恐怖分子虐打市民
我唔會比個女睇哩套電影

踢佢返支那

除咗#boycottMulan之外
大家仲可以#Mulan, @Disney, tag其他熱門字
總之要俾更多人見到

推到佢仆街

揸美國護照做中共喉舌，好似香港班高官、議員和藝人！呢班人不配擁有民主和自由！

{要簡單贏國際輿論}，呢個post就一定要推上熱門

推 佢咁愛國點解要拎美國護照？ 啲大陸人真係好撚虛偽，想食兩家茶飯。
我本身覺得係牆內啲大陸人 係因為信息被封所以盲撐左，但佢呢種牆外都要裝睡既人真係最撚垃圾！！
屌佢老母推爆佢！

咁愛國要放棄美國護照喇！

和理非係時候要進化喇! 再唔做就太遲啦!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

揸美國護照做中共喉舌！

721 7811

推
已retweet

推爆佢

全世界都要知：有班人揸美國護照做中共喉舌！

要俾一般外國人知大陸人就係全民皆諜

今日上weibo仲見到

推到要黃心穎咁換人重拍

要推大佢,要全世界都杯葛中國

全世界都要知：
大陸人揸美國護照做中共喉舌！

第一次認同你

推推推！
全世界都要知：
大陸人揸美國護照做中共喉舌！

以前好鐘意佢，但而家不了...

推到美國踢走哂支那美國護照

中國人GE野你地明ga啦
想死就反共, 就係咁簡單

劉亦菲
不割！

咪再搞分化, 我地要團結

推，呢D仆街鬼國人

針住呢個point黎打

推推推！
全世界都要知：大陸人揸美國護照做中共喉舌！
全世界罷睇花木蘭！！！

手殘禁錯負皮
不過劉亦菲喺日本有出過single, 簽日本Sony, 可以用返佢喺果時用嘅イーフェイ呢個名

大家快啲呼籲身邊朋友申請reddit 同twitter帳號

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅大好機會！！十八區we connect，823人鏈823人鏈823人鏈，百萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

推721
811
818

大陸揸美國護照做中共喉舌！

五毛都咁講
照做

我要攬炒

等啲五毛出嚟吠 畀美國人更同情香港

推！！大家快啲申請Twitter

最賤係呢啲人

要@埋Disney呀!!!!

為咗套戲畀中國人睇
造新聞啫

disney

因為以為民主國家free到會好縱容佢呢種食兩家茶禮嘅暴行

用佢去打嚮清算行動第一槍

[緊急分析]法！不！責！眾！

好撚鍾意佢 覺得佢好靚
但都係一隻奶共狗

食二家茶禮正仆街

米奇整得mulan就係推中國票房 彩撚你都有味

Tissot 迷表示不買了

agger

仲有大把明星無刻意借今次事件去瀨共
做主動個班點都係抵死架喇

開到呀

奧雞

想問下去香港迪士尼門口派傳單犯唔犯法

有無圖？

佢老豆老母根正苗紅

佢真係靚
但冇用都係奶共臭西

但大陸好似唔上得定唔講得

因為今次港警係嚴重侵犯女權，
睇下迪士尼會唔會唔做野

唔奶共點有錢

想奶共既人都要無好下場

叫佢放棄美國護照 做返中國人啦 咁愛國

除左唔睇 可以點做

一定要推
最憎依班人

推到佢入藉番中國

依判國罪論

612 721 811
--------------------------------
816（今日） 提款&學界靚炒集會
817 紅土一日遊
818 民陣大遊行

冇呀

811

上Twitter,ig,reddit幫手推post

retweeted

判國罪拎佢打靶

認同 推

Pish
Retweeted

推爆

有乜建設性既建議

推爆佢
818 維園見

同意

叫佢收皮la 仲用iphone
睇唔出有幾愛國

罷睇咪得囉 一罷睇我諗迪士尼都幾驚

8月18 再嚟200萬大遊行!
8月11 黑警要還眼 拒絕警暴

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

支持

816 818

推撚爆佢
佢美國人？
懷疑佢係間諜

依d人真係好撚仆街
享受住自由民主然後屌柒人爭取民主自由

落地獄啦仆街

己轉推

一定要逼迪士尼喺國際市場同中國市場二揀一

呀仲係正評唔到呀 應該都推唔到架啦 但認同!!!!

同意樓主，全世界國家都要立刻踢走呢類中國移民!

楊州瘦馬，雞黎架咋

推到佢仆街 八婆

本身小弟都她鐘意佢，但係佢咁樣表態，真係對佢好撚失望。

姑姑

!

pish

先得5千幾twitt

死大陸臭閪

youtube d預告片都可以搞搞佢，依家下面仲係一片寧靜

只要係迪士尼以外就ok

本來好期待 但係呢條八婆做 宜家唔撚睇！

好心拎住美國國藉
做野就唔好咁嘔心啦

已經retweet！
唔會睇呢套戲！

Push. 已retweet.

迫唔迫到迪迪尼轉演員
甚至提議用香港女演員

推埋成虫

推，迪士尼竟然想用個反人道既人

好似拍好咗啦喎

推 咁撚愛黨吖嗱

咁簡單0成本geh野無理由唔做

佢有美國國籍？

已推

唔可以再比班支那人破壞世界

請大家唔好只係連登推, 要去IG, facebook, twitter 幫仍瘋狂宣傳

Pish 凍結佢老母閪資產啦

佢揸美國護照，做中共喉舌！！！

除咗twitter 可以去佢個 FB page 留言

It’s time for CRIME

Up

毋忘初衷
五大訴求
缺一不可

兄弟爬山
各司其職

光復香港
時代革命

612 721 811

818 和理非assemble
--------------------------------------
“無大台的下一步! 無符號(semiotics)!”

pudh

大家記住加返一兩張popo既惡行
咁人地就可以睇到佢支持既係D咪人

Re-ed

推 如果將香港反送中運動同套電影掛勾

反而可以借助套電影 將個話題傳開去

瘋狂tweet #boycottmulan

tweet #boycottmulan

唔好搞我老婆

推呀！！！

食兩家茶禮

推

已RT!

#BoycottMulan

提下外國人班狗叫人做曱甴呢啲去人性化言論

Good!!

連登仔女 po 圖呀

特別要po 女示威者相

因為花木蘭係女權象徵

佢自己係美國人梗係大聲啦，有咩就搭飛機返美國

👍👍

快撚啲幫手tweet 杯葛迪士尼套花木蘭！！！

好可惜，我地反應愈大，大陸班友愈支持。等陣變左愛國一定要睇木蘭.......我地嘅抵制變成左最大嘅宣傳。

劉亦菲本人係俾土豪陳金飛包養起家
人品同演技都備受批評
一切都係錢作怪
唔好以為做過小龍女就冰清玉潔先得架

818

大家要用圖呀 示威者被打流血既圖呀

5毛洗緊板

支持外國勢力
仲要木蘭老豆同習近平一樣樣

共不能隨意奶

一齊push reddit

推到佢仆街
好撚嘔心囉佢

已retwitted

推到佢被取消美國籍

推推推

一樣

推爆隻雞

你咁樣伸個龜頭出黎
即係想畀人搞埋你老母

燈

Send email 俾 Disney！

不好意思借個靚位

今日全城㩒美金！兌美金！唔係㩒港紙！㩒完開po!USDchallenge!

支持老共殺人得返黎既政權就要屌

推上國際

記住#BoycottMulan on twitter ahhh!

支那雞無一個係無辜

所以要打嘅係反法西斯主義旗號,要令荷里活班左膠都嚮應,迪士尼最撚政治正確的,到扯上法西斯種族主義平櫂呢D野就會轉軚的了.

迫到迪士尼換角
唔係就話
Disney supports Tyranny
炸爆tweet
都唔回應的話
迪士尼形象已經夠臭 仲有奴役員工嗰堆舊聞
幫佢整合晒一次過推返晒出黎
聯合埋本身追擊迪士尼嘅人 一齊追擊佢
迪士尼柒一定有人幫新聞出黎 唔使下下靠登報

住係美國，拎美國護照

但竟然支持暴政，你大撚鑊啦

條傻閪記唔記得美國主張既係乜野呀？

721 811 817教協遊行 818民陣遊行

有冇人想推
#WhatAShameForDisney

推 818見

推呀

不推不是人

本身班大陸人點都會睇架

push
#boycottMulan

retweet咗
想問我tag walter disney studio係咪錯咗？
我睇上面話應該係@Disney

P牌照推

各路戰線
一同發功
輸出革命
光復香港

乜野叫「你們可以打我了」？呢句佢同邊個講？

'I pledge allegiance to the Flag of the United States of America, and to the republic for which it stands, one Nation under God, indivisible, with liberty and justice for all.'

有無巴絲POST 上去佢微博
提下佢宣誓過?

盡曬力出post

本住人道精神
你要脫離地獄鬼國唔通唔比咩
點估到你同isis一樣送出來係恐怖分子

推!!

人渣

煲死佢

push呀！！！

一齊推到佢仆街

點解？
奶共要有後果！

求英文巴絲

Ig都有post㗎！大家去cm啊！！！
818見

求英文巴絲撰文，爆開呢d人既偽善！

支持d 違反美國核心價值既事，算唔算叛國呀

依加煲成點 掛住出post冇留意

er，可以，我好撚憎我老母
可惜我老婆成為犧牲品，我會好好安撫佢

有更重要目標

文宣一定要煲大佢

811 721

平時d明星奶到發發聲都算
衰就衰在拎住美國籍都呢樣果樣

同埋濕鳩高官一撚用
爭就爭在高官唔需要人支持都可以做高官
但你拍戲拍劇要人支持

助攻嚟啦
retweet!

咁愛國 返中國啦!

學中國人話, 唔容許啲人賺美國錢嚟反美
推到去迪士尼

Newsweek出左報導！！！

幫手推大力啲啦

睇返卡通花木蘭

Spin 到去迪士尼支持暴政大家點睇

#boycottMuLan

煲大佢老母

之前外國咪問佢哋可以點樣幫手
而家有喇 叫佢幫手抵制同杯葛哩類中國人
由劉亦菲開始

支持
想同時做美國人同中國人? 要令到佢兩邊都唔係人

奶得咁落力 又點可以唔幫佢一我把呢

推！

睇佢條thread見到外國人咁認真咁關心香港 忍唔住喊

些牙俾韓國人睇 韓仔會好落力
因為當時選角韓仔想做主角
點知到最後揀咗劉亦菲

真

韓文巴絲！！！！

邊個

retweet

唔洗煲重
但花木蘭唔洗睇
推到Disney 回應

仲有章子怡，生個女美國出世做美國人，講明會比個女係美國受教育，但就成日話愛中國，而家陀緊第二胎，可能喺美國了。美國人媽媽！

美國人仲對中國內政說三道四

而要將所有相同片 加係 花木蘭個tag

因為花木蘭係女權作品, 但啲死黑警專恰女人

仲有講埋劉亦菲條8婆係美國人

但撐黑警施暴, 美國人愛中國, 兼冇尊重美國核心價值

姑姑萬人插

敵人既敵人

點share?

係咪要搵返當日屌鬼唔揀泡菜d 人

四格漫畫型式

Ok

而家上twitter retweet先啦⋯⋯

推，好同意

尋日見reddit都有post講！！

retweeted!!

好多香港人都以唔同方式企左出黎，保護我地既屋企，818 到你啦！
香港人！一齊行落去！

source

借個位

道歉，係因為阻住咗人。
道歉，係展示我哋嘅人民質素。

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

劉亦菲係貓奴 仲要係做中轉家庭個隻 本身可以原諒嘅程度都好大

但係屌你老母嗰張圖冇辦法原諒囉
推撚爆啦

佢自己都有 Twitter

呢啲就真正食兩家茶禮啦屌你老母

我覺得佢本質上同佘詩曼唔同佘詩曼係冇得揀

同埋佘詩曼都好似冇用到嗰張圖囉

我屌你老母推撚爆喇

當時好多女明星一齊揀嘅
揀唔中韓仔 韓仔幫自己明星p圖
所以俾韓國人知道劉亦菲出事
佢哋應該好開心

有冇巴打寫信去FBI/美國移民局，舉報疑似間諜?
推！！！

返去做軍妓啦

推到重揀演員重拍

好大波，要道歉

推 推足幫手推埋其他行動post

再推

因應劉亦菲於微博發出撐警言論，我地係時候黎個萬人結集迪士尼門外既行動，要求迪士尼切換《花木蘭》選角，並邀請全世界支持民主、人權同反警暴既人一齊杯葛《花木蘭》真人版電影；要求迪士尼就反暴力作出表態！

難得國際已經開始關注香港同花木蘭，一齊同我上facebook twitter 推爆 #BoycottMulan 同 #BoycottDisney!

港共政府係迪士尼大股東，一於睇下佢地會否係迪士尼放tg，引爆全球先例

推到換人
韓仔你哋嘅機會嚟喇

韓仔仲要本來就撐我地

我屌！

Push FBI CIA

快tweet愈嚟愈多人多啲嚟密啲手

好主意，我支持

大把呢種支那人
真係要推

大把呢d人，諗起低智森

光復迪迪尼

想食兩家茶禮 咁鐘意做中國人又要去美國 支那人真係賤種

推爆佢！！！

Evil Milan

想食哂兩家茶禮
第一步就入去花木蘭個預告dislike左先啦

Link:

Evil Mulan

屌 條臭雞記唔記得自己唱左歌宣左誓效忠?
推到美帝取消佢國籍

Twitter已經爆曬啦劉亦菲呢鋪應該仆街㗎啦

咁撚到手仔都軟埋

因應劉亦菲於微博發出撐警言論，我地係時候黎個萬人結集迪士尼門外既行動，要求迪士尼切換《花木蘭》選角，並邀請全世界支持民主、人權同反警暴既人一齊杯葛《花木蘭》真人版電影；要求迪士尼就反暴力作出表態！

難得國際已經開始關注香港同花木蘭，一齊同我上facebook twitter 推爆 #BoycottMulan 同 #BoycottDisney!

港共政府係迪士尼大股東，一於睇下佢地會否係迪士尼放tg，引爆全球先例

集中討論：［升級］萬人入迪士尼要求杯葛《花木蘭》一定引起國際關注

推 食兩家茶禮 扮仙女丫拿

其實仲有一個tag要洗版

啲蝗係咁用 #freehongkong
但係出埋啲膠野

得閒用下 #freehongkong 洗下版

其實全球都唔鐘意佢
啲大陸人心裡都妒忌佢有外國國籍

入黎推推國際文宣戰

花木蘭話818黎維園同我地挑機

借劉亦菲推黑警 推818 推愚忠 推埋CCTV屈少女係比自己人射

Retweeted

支那人沒一個是無辜的！

‪@Disney‬

‪ #boycottMulan‬

個個大陸人都係咁
講到自己幾咁愛國又唔撚死番去

推
以前仲以為佢好似小龍女咁完美，點知又係奶共

Agger..睇番陳慧琳配音嗰套卡通版好過

Twitter 係另一個戰場
要得到外國關注
一定要上Twitter 同3毛開火

奶共都是弱智的

推爆佢，英文好嘅巴絲幫吓手

全撚部奶共撚奶共閪同我死返大陸

推 要妳兩面不是人

612 721 811

要推到連迪士尼都出黎表態

依啲人想食兩家茶禮?
無咁易！
享受自由同民主 但支持暴政壓迫他人！

都唔明點解當初咁多人鍾意隻支那雞,靚條撚

懷疑佢係中共既間諜

哇，吃相難看。一人一個Twitter account hashtag #BoycottMulan, tag埋Disney，等佢票房慘淡收場。

推
仲要幫迪士尼拍戲，真係想嘔

推啦屌

推死佢！

做野啦巴絲

咁佢又唔岩數wo

大陸人好中意佢嫁
佢地話有外國國籍同愛國無衝突美國護照係屋企人為左佢讀書方便迫佢整

［升級］萬人入迪士尼要求杯葛《花木蘭》一定引起國際關注

入埋迪迪尼正門和理非
狗夠薑開tg就上梗全世界頭條
全球杯葛

spin去女權仲要做mulan!!!

美國三大電影業媒體, 都已經報導

迪士尼好似好驚呢類新聞
之前套戲個妝又辱華
兩邊得罪哂

嘩 柒到
佢想收到收唔到
難得去到荷里活一下收皮

#boycottmulan

而家個#boycottMulan hashtag喺twitter有13.3k tweets繼續煲大佢

推撚到你仆街

玩撚完
翻大陸

不如去白宮開po

迪士尼示威活動上線未?

其實花木蘭本身就係宣揚民族主義
狗都唔屌

中國影星好辛苦萬中無一去荷里活拍戲
咁樣花式自斷米路堅好笑

貼D link出黎俾連登留言攻佔佢

其實我未睇過
淨係知有條紅色細龍

已retweet

有冇人放上韓國嘅討論區例如喺naver佢哋都好憎人奶共！！！！！！

大家retweet爆佢

炒熱佢

我講緊係本身個故事
讀下木蘭辭喇

娛樂新聞
世界豬都會理
令世界豬都知發生咩事

仲衰過入去拍一分鐘都冇嘅跑龍套

唔夠多

想習明澤

揭佢醜聞或者話佢支持港獨應該可真正收佢皮。

Disney supports terrorism

襯侵侵都講緊香港個時推爆佢呀

推！想食哂兩家茶禮

不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打 818見

方向正確

人人都要twitter

支持網上煲大佢，但唔建議圍Disneyland。

唔駛入去圍佢，只係twitter YouTube 全球一齊鍵盤圍攻佢都拆唔掂

唔比入機場 就入迪士尼

美藉

我屌撚爆你地
Disney twitter 個page 咁撚少人留言！

Tweet埋俾Emma Watson

我地依家有方向
但無講過要點樣制裁
建議提出黎 人地做嘢都快手d
1. 撤回劉亦菲花木蘭或只在中國播放（迪士尼）
2.撤回其美國國籍
3.移民局徹查美國國籍嘅中國明星有無奶共做共諜嘅言論
4.同時雙面劍 搵佢奶美國嘅言論出黎擺上微博 大陸人識自己杯佢 佢哋最犀利就係打自己人
5.各位連登仔都可以提供多幾個兩邊奶嘅明星名俾美國做嘢
6.美國國籍嘅手足唔該塞爆相關部門email
7. 開we the people唔該

PUSH
等啲明星以為次次奶共唔駛付出代價

大家要方向完整 成套做曬
人地先會覺得你嘅訴求係有文有路

間諜，要取消佢美國綠卡先得 好不安

要佢收皮

投訴花木蘭 retweet , up Reddit , fb, email template , ig template 大全！！

突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

仲要有一個ig洗版方法 BE WATER
#曲
为什么刘亦菲不像张艺兴向国际世界支持香港警察？🤷‍♀️是因为一边想在大陆打着爱国旗号赚我们的钱，另一边不敢得罪外国吗？刘亦菲身为国际大电影花木兰女主，更应该背负起这个民族信仰，让世界知道我们不是好欺负的🔥
想问一下 刘亦菲竟然赚我们中国人的钱交税给美国？？美国用来研发武器卖给台湾？ 刘亦菲是支持台独吗？？
说刘亦菲捐钱给大陆，也比不上她给美国纳的税吧！我们都是爱国爱港好青年🇨🇳卖国明星一个都不能走 🇨🇳🇨🇳🇨🇳

唔比錢睇已經得啦

你咩logic
佢本來就唔係我地依邊
分乜化團咩結
我好愛我地嘅手足
佢條奶共叛美國八婆助長冤枉大家嘅歪風邪氣
人地本身就係用刀割緊你
講咩不割？

Buy u

係呀 話演花木蘭老豆個演員似維尼

迪士尼示威

818和平
823人鏈

如果大家見到鬼佬話迪士尼無可能唔要花木蘭嘅中國票房 可以回覆：
But the thing is China has already banned this movie just because the actor who plays mulan’s Dad looks like Xijinping, so I see no point in Disney pushing a destructed live picture featuring a communist spy and an American traitor.

我又send唔到嘢上去 可能同時太多人討論緊

推推推推推推

推到兩邊不是人

最大問題係花木蘭支持香港黑警

要求美國取消佢國籍
對美國好危險
都唔知有無associate with d 危險組織

，816遮打見

要翻譯做英文再狂tweet出去

美中和好未

仲要去uscis report

五大訴求 缺一不可

今晚遮打見

816 遮打集會
817 教協遊行；光復紅土
818 維園「止黑暴，制警亂」

愛國就唔好攞美國國藉

818一齊出

贊同

由小處到大局，至絕處到出路，香港人的宿命，邁進勝利之道。

Done la

tweet 爆佢!!!! 重要推上reddit!!!!!

好娘

近幾年亞洲區宣傳唔知做乜鳩，勁娘
又黃曉明又劉亦菲

中階瑞士錶黎講佢好多Quality 同設計係好既
不過孖劇停做到 Cheap 曬

因為要奶大陸市場
你知大陸人狗屎垃圾咩都買一餐就係唔買大陸野

我比100蚊屌佢

62.4k tweets

818 維園見 823 人鏈
多你一個好多
香港人的暑假:

818黑警暴行合集連中英字幕

並非軍令, 只係共識
1. 唔可以打記者
2. 唔可以打救護人員
3. 唔可以係冇黑警情況下用雷射筆同電筒
4. 唔可以濫用酷刑
5. 唔可以攻擊一般平民

我要真普選

BO DAI KUI

好多五毛响Twitter 用#boycottmulan嚟抹黑示威者

絕對有noise! 深入民心！

【要人】請推爆Twitter #BoycottMulan

享受西方自由
又想奶共賺錢
可恥

外國戰線

捉實前線 齊上齊落

岩啊

source: reddit user /u/infps

正仆街

隨手unlike 埋個youtube預告

想推，推唔到

If We burn, You burn with us

名符其實三姓家奴

成個mulan YouTube comments

但差唔多每個comment都有五毛跟進

唔推唔得

If we burn, you burn in US

支持，叫佢咁愛國，就返大陸愛飽佢

最撚憎呢種拎外國護照又奶共既仆街

推 話埋比班大陸人知 佢拎緊美藉

推。

推，818維園見!

Tui bao nei

香港只有 兩條出路 ~
增加國際支持 、和被壓迫的内地人一起反抗
再冇其他選擇 香港人獨力難支

推呀!臭系

點解#boycottMulan嘅tweet數會冇啦啦開始下降緊嘅

So damn true

最睇唔起呢d假效忠既人

講得好

我要尷炒

818維園見

#boycottMulan

爆大佢 唔該咁多位手足

逼佢放棄美國籍

【突發文宣計劃！】「牆紙」！首個針對中立淺藍黃嘅大型文宣